{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039821",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 바다여행펜션"
    },
    "text": "青い海と夕焼けが美しい辺山半島の母港「海の旅ペンション」にお越しいただき、ありがとうございます。 午後3時以降入室が遅れる場合は予め管理者にご連絡ください。 宿はビーチに近くて社長の親切さが印象的です。 お湯もよく出ますし、周辺の観光地にアクセスしやすいです。 価格の割に満足度も高く、野良猫が多いのも魅力的です。 家族や友達との旅行を計画されるならお勧めです。 バーベキューができるプライベートな空間があって良いし、静かな寝床を提供します。 管理はしっかりしていて、社長はとても親切で朝食も用意してくださるという感動的な感想もあります。 メゾネットタイプや幼児、お子様連れの際は、安全に注意してください。 ペンションではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 無料駐車も可能で、ペンション周辺には母港干潟体験場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには美しいビーチや静かな干潟体験場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何時から入室できますか？",
            "answer": "午後3時以降入室が遅れる場合は予め管理者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのお湯の出が良いですか？",
            "answer": "はい、お湯の出は良く、快適にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの価格に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、価格の割に満足度も高く、お客様に喜んでいただけています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキューができるプライベートなスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何か買い物できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはお店やスーパーマーケットなどがあり、買い物も便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料駐車場がありますので、お車でのご利用も安心です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの管理はしっかりしていますか？",
            "answer": "はい、ペンションの管理はしっかりしており、お客様に安心してお泊りいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの朝食は用意されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの社長はとても親切で、朝食も用意してくださいます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは家族や友達との旅行におすすめですか？",
            "answer": "はい、ペンションは家族や友達との旅行におすすめです。ゆったりとした空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに野良猫はいるのですか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には野良猫が多く生活しています。猫好きの方には魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはメゾネットタイプのお部屋や幼児・お子様連れのための設備はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはメゾネットタイプのお部屋や幼児・お子様連れのための設備もございますが、安全に注意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 563
    }
}